// create our questions
let questions = [
  {
    question: "Ibukota Provinsi Nanggroe Aceh Darussalam..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Sabang",
    choiceB: "Banda Aceh",
    choiceC: "Nanggroe",
    choiceD: "Bandar Lampung",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sumatera Utara..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tebing Tinggi",
    choiceB: "Palembang",
    choiceC: "Medan",
    choiceD: "Padang",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Riau..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pekanbaru",
    choiceB: "Dumai",
    choiceC: "Jambi",
    choiceD: "Tangjung Pinang",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Kepulauan Riau..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tanjung Morawa",
    choiceB: "Pangkal Pinang",
    choiceC: "Pangkal Tundang",
    choiceD: "Tanjung Pinang",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sumatera Barat..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Padang",
    choiceB: "Palembang",
    choiceC: "Jambi",
    choiceD: "Pekanbaru",
    correct: "a",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Sumatera Selatan..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Padang",
    choiceB: "Banten",
    choiceC: "Palembang",
    choiceD: "Jambi",
    correct: "c",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Bengkulu..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Pangkal Pinang",
    choiceB: "Banda Aceh",
    choiceC: "Palembang",
    choiceD: "Bengkulu",
    correct: "d",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Jambi..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Bandar Lampung",
    choiceB: "Jambi",
    choiceC: "Duri",
    choiceD: "Singkawang",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Bangka Belitung..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Tanjung Pinang",
    choiceB: "Pangkal Pinang",
    choiceC: "Bagan Siapi-api",
    choiceD: "Lampung",
    correct: "b",
  },
  {
    question: "Ibukota Provinsi Lampung..",
    imgSrc: "",
    choiceA: "Padang",
    choiceB: "Bengkulu",
    choiceC: "Jambi",
    choiceD: "Bandar Lampung",
    correct: "d",
  },
];
